打過羽毛球排球乒乓球田徑籃球校隊， 分享下各種運動既心得

以下係我心得

羽毛球:

要接到對方殺波,講求眼力,走位,反應,
啲波飛得好快, 一睇漏眼就接唔到,
大家都係到互殺波, 通常打到難分難解,
要嬴對手, 稍不留神就輸.

乒乓球:
接啲旋球好撚小心,
球拍既角度同埋發力做得唔好,就會食西,
同羽毛球差唔多, 大力互相抽波,
一唔小心就落網, 好講求謹慎

排球
比賽果啲扣頭性殺波, 一野飛埋黎,
要接都唔容易, 隻手仲好痛,
好講求合作, 尤其是SET高球比人殺波,
接殺波又好難, 要撲埋去接,
基本上大家都互殺波, 大家都接唔到

田徑隊
好講體質,有啲人天生跑得特別快,
隨非經過專業既體質強化訓練
同埋好大壓力好緊張, 一起跑慢少少就收皮
長遠跑到想死咁.

籃球隊

1.防守講求經驗, 只要同多啲勁人交手,再睇下KOBE既防守片,
你能夠閱讀對手既動作,就可以完美封殺敵人.

2.進攻可以靠後天練, 你堅持每日射1000球, 包保全香港你的進攻無出其右,

3.你要做得分王好易, 不斷走空位, 不斷射三分波, 射撚死對方

4.進攻都好易, 1.左右First Step爆佢, 2.射波 , 3傳球, 學識呢樣, 你進攻無敵架啦

5. 身體強化,射波,傳波, 防守, 戰術, 你每樣正確咁練, 包你對住甲組都未必輸

6.唔識打波既肥仔, 企係籃板都可以屈人機

7.最緊要係組合, 搵3個射手+兩個大隻高老, 你球隊已經係香港冠軍

8.就算係校隊,有基本功既人都好少, 練好基本功,你就無敵架啦

一個人可以打5個校隊, 只有一種可能性

就係你學校好撚廢

一語道破真相

有冇科學研究解釋到

點解打鐘意羽毛球果D撚樣
多數 進取 招積 多廢話

但鍾意打桌球波既人
多數 被動 內斂 寡言

咁撚多校隊你唔會係講緊中學掛